我支持醫護繼續罷工，或者移民去一個尊重你生命既地方

睇完林鄭好多人都有分析慢慢拆解
支那人黎香港其實係要有簽證，逗留1星期內要走之類既條件
而家呢個未知點強制檢疫既措施係延長左支那人逗留香港既時間去到14日
同埋係完全無封到關，而家每日有萬五入緊黎

而家醫護罷工既五大訴求唔單只無達成，情況仲嚴重左。
如果醫護真係好似之前所講，社區大爆發就返去，你會死傷得俾之前講呢句野估計更加多。
我覺得而家中共港共都係睇死你會返黎。

如果你珍惜自己生命既，好簡單而家連口罩都保證唔到，我建議你都係繼續罷工算，然後考慮移民去一個珍惜你既技能既國家。今次你都睇清楚曬成個政權既思維，你無必要用你條命黎證明呢個政權既不公義。

珍惜好自己既生命，保存好自己先講，而家無必要用你條命搏

其實好撚sad

我諗醫護宜家必然承受緊更大壓力

我睇完係好火
但係而家我都有D絕望
我睇唔到個疫情會完

中共港共同你攬炒玩盡
醫護真係第一批感受到，醫護已成condom

星期一以為會減低壓力
而家壓力仲大左

社區大爆發就返去呢句而家預計傷亡會更慘重
醫護真係要考慮清楚
自己條命黎 唔好咁偉大走去死
你罷啦

日日都絕望緊
唔知點算
每日訓醒就睇住數字飆升

香港已經唔適合人住

可能你用死既係支那人個心會好D
但係我都好擔心
唯有做好自己衛生保護自己

無錯，醫護移民一定去到。
放棄香港呢個不值得你們卜心卜命既地方。
將香港人既精神帶去世界各地